添泛民老野，仲叫人九月投票

你都痴

仲有得投先算

我都唔明點解要投，有國安法，你立法會可以反對到？

立法會35+ 先話到俾世界聽我地係主流民意嘛

天真過黑包

上次區選知咗又點？咪得個知字囉

35+起碼反應到民意

痴線

政府玩到連場地都唔開

仲有人工

Up乜撚

所有戰線冇衝突 做曬所有嘢先有機會贏